公投 沙示定薑啤好飲啲

沙示
薑啤

Ginger ale

Bundaberg

Why not both